屌你老母剪指甲返屋企剪喇

你老母 可唔可以有返啲公德心
未上到上層已經聽到大大聲剪指甲聲
好似交響樂咁撚樣

24/12 16:05 35A上層著住九巴制服剪指甲嘅阿叔
係呀 講緊你呀

唔敢小佢咪影佢相 email投訴

果然正宗連登仔 有咩事上嚟 開post先 當面屌柒佢？不了

email投訴